RubberBand Ciao 2021公售集氣區2

大家紅館見啦
*買唔到飛嘅都咪撚幫襯黃牛*

———-

再見，然後再見

他說對未來感到恐懼，
移往新的時區。
他說彼此信念有差距，
失散茫茫人堆。
他沒說一句，
悄然踏進天國去。

我們由練習說再見，
漸漸習慣說再見。

別離，無奈唏噓，再聚，只因相信。
總盼望，某天某地，我們會再聚。

Ciao，是Goodbye，也是Hello。
RubberBand Ciao音樂會，
從聚到散，從散到聚，
約定你，再見，然後再見。

得返780有連位

原價放第一場 $380 單丁位
有興趣留tg

原價$780放5/4 第五行 2連
Tg@JUTMS

放5號780 2張 平放都得
Tg: so9sadisme

原價放5號$780 2張
要既留tg

原價放一張4/4 780

原價放3/4 頭場 $780兩連
有興留tg

原價放780兩連位 05/04星期一尾二場
段:58 行:20 位:97,98
有意留tg thanks

放 5/4 $780 兩連位 74段

原價放2張 3/4 $580
1張42段 1張43段
有意tg:c181004

原價放5/4 $380單丁
76段32行

求尾場 2張連位 咩價位都OK

今日好易入
個個排mirror

入唔到

入左三次都彈返出來！
去到俾錢個page

屌佢老母urbtix真係垃撚圾

今日去左好撚多次比錢個位
次次都比唔撚到

一鳩樣
DKLM!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

原價放3/4 頭場 $780兩連
有興留個tg

登入左又跳返出去

瘋狂三秒，入到去都彈返我出去等三秒係咩事

原價放5/4 $780兩張 唔連位 row11同14

其實佢都onl9，自動refresh咪搞到自己個server好撚忙囉
而家咁撚多排隊程式唔用
臭西，DKLM

求兩張連位 4/4 5/4 6/4 其中一日

我連OTP都收到幾次啦!!!!!!!!!

5/4 兩連位 $780
Tg: lifeishardddd

求$380 任何日子 單丁位

同朋友同一時間買，所以買多咗
放 6/4 $780 2連 行8

原價+手續費放 4/4 $780 4連（87, 90-92）
有意留tg

4張5號場$780，原價連手續費放
有意留tg

有無人要6/4相連580

放4/4 $780單丁 KKBOX 7行
原價+手續費

一個browser買完另外3個browser都仲load緊
都on99

買錯咗唔連位
原價放6/4 $580 兩張單丁位

電話買感覺無咁易彈

想要!

去左兩次俾錢page
入完信用咭料
之後先彈
好撚燥...

搵你唔到呀

Sold

原價放尾場$780，有意留tg

Del多左隻字sorry

放
5-Apr 780 2張
6-Apr 780 2張
tg@Brianisbrian

4月6號見

頭先幫朋友買到兩張連位

原價+信用卡手續費放尾場3連580

入晒credit card 資料去到比錢但load 左半粒鐘都未成功 , 係咪GG

放 4/4 380 單丁
有意留tg

有啦 唔該晒咁多位ching

放5/4單丁380，已拎飛

原價$780放6/4 第11行 2連

買到6/APR 580,by i Mac

Ching 覆咗你啦，你要唔要都回吓啦

原價放4月5 $780 13行單丁位

原價放4月6號 $780 第2行單丁位
有興趣留tg

原價加手續費放 3/4 780 兩連位

@lyingking1

收 2張連位 任何一場 380/580 原價+手續費
tg

放4月4號380 單丁
留tg

原價放5/4單丁380
有意留tg

電腦輕鬆買，今朝入到兩次

原價放5/4 $380 兩張連位
Tg: shootmepopo

買到尾場
原價放返 5/4 $380 4連比真fans
有意留tg

我都係用電腦 比唔撚到錢

放5/4 $780 單丁位兩張 有意留tg

Sorry sold la

放 3-Apr $580 兩連位

有意tg

4月5號係咪已經做咗最大輸家
全部人都轉6號放5號

利伸：睇6號 放5號但冇人要

分開兩次加場
殺晒5號班尾場友

已經殺咗我
淨係抽到一日時間睇
預咗蝕$580

減價放未

其實點解啲人一定要睇尾場

台正面係邊個方向？

我有6號但想轉5號

咩價，連位?

入左otp收埋sms扣數但無email

我有5號 你要唔要

780 連位
未知咩位
知道先正式換啦

我有5號單丁，同你換？

我有6號 380連位 想轉580位
有無人可以轉

想買仲要減價放？😦😦😦
當我係黃牛？

無野了

我有

真係要問吓先歌手
又唔留力，又唱多啲

放兩張5/4果場780連位，有興趣留tg

放6號 $580 單丁 3張

或者有冇人單丁想換位？

原價放5/4 2張 $780

唔係連位(但好容易換位，其中一張係一行既尾二位，即係隔離一定係單丁)

用電話準時1000自動彈入
ipad遲5分鐘
電腦等極都入唔到

有冇人要3/4 頭場 $780兩連
原價放

原價加8蚊手續費放

3號 380 x1

tg

有冇轉確認版面

原價放$780飛 5/4 76段第五行兩連
Tg@JUTMS

原價放780 4/4 紅區9排 電子飛 單丁一張

冇 彈返出去

原價放2張 4月6 尾場
連位
$780 + 手續費

段: 45
行: 5
位: 88 , 89

Tg: @nininair

放5/4 580單丁
原價放

放4月5號單丁
$580+$8手續費

放3/4 $780 兩連
有意tg

準時入成功買到4連$780
尾場見

原價放 $580
3/4號兩張連位
嗰日咁岩有事買左第二場睇

講笑叫你減價放啫
我都係4/4 轉 6/4 好彩有friend要咗

原價放 $580
3/4號兩張連位
嗰日咁岩有事買左第二場睇

TG :

睇個勢4月5號都唔太樂觀
睇吓有冇fd睇算

原價放 頭場3/4 $380單丁x3
有意tg:

咁即係買唔到喎

Push 原價放

我去到HSBC個畫面，之後time out
FUCK!!!!!!!!!!!!

Push~~~

想收 ＠snake831
唔該巴打

原價放 5號 2連 $380
有意留tg

放3/4 頭場 $780兩連
可以唔收手續費放

放5/4 380單丁
原價放

原價放

5/4 x 4張 連位 $580
6/4 尾場 x 2張 連位 $580

有意請留tg🙏🏻

尾場有興趣，@qrtui_39

兩張頭場780想換尾場
或放
Thx

6/4尾場 3連 $580
原價加手續費

原價放
5號 $780 四張
6號 $580 兩張

放6號 $580 單丁 3張 原價

其實係咪我問題
我兩個鐘內已經用電話同電腦
加埋入左去12次
去到付款區入晒料
之後彈返去排隊

URBTIX幾時執?????????

輕鬆買wor... 仲有冇人要
尾場兩連580
可再禁

我要

原價放 5/4 $780 連位2張
拎左飛隨時都可以面交

想要6/4 $580 x 2

原價放5/4 單丁$380

5 Apr 780 2連
6 Apr 780 2連
tg: Brianisbrian

推推

放4月6號780x2 連位

有冇人原價放5/4號 $580 兩連？

原價
放3/4 $780 兩連
有意tg

放4號 & 5號 $780二連

有意5/4 $580 兩連
@rw1009

有無3/4 380 2連？

我有4月4日 $780二連
想換4月5日 $780二連

已pm☺️

我入唔到啊係咁3秒

Push

而家仲有尾場第4行

俾到錢先係你 XDD

原價放 6/4 $780 第二行 一張
有意tg

留tg 🙏🏻
有兩連580
6/4 原價放

plmqazok
感謝

@eas9sun

同朋友同一時間買，所以買多咗
啱啱有人唔要放出嚟，有冇人要
放 6/4 $780 加少少手續費 2連 行8

買錯仲手續費
啲飛留返自己放隨身物品

卡住喺呢度
應該買唔到
放棄了

放5/4 4連 58段19行 $788*4
6/4 2連 62段(綠閘) 29行 $588*2
留tg thanks

原價放5號780 單丁一張

咁都係收返嗰$8同車馬費

原價放5/4 單丁$380 免手續費

要

放4號380蚊兩連

原價加8蚊手續費

$776

原價放6/4 $580 兩張單丁位
58段 24行
57段 24行
tg:

已hold 感謝

原價放5/4 780二連

原價連手續費放

頭場3/4
二人連位 ($780位)

有意留tg

Push~~

原價放 頭場 3/4 $780兩連位

個個都放飛，根本冇買家
冇人想睇rb ，哭了

原價放 6號

$780*2
$580*2

各一套

原價放3/4 $580單丁

有意PM

3/4 $780 兩連
換 4/4 $780 兩連
tg

原價放 5/4 3張單丁
77段 32行
40段 24行
43段 28行

有意pm
Tg:

放飛
3/4 $780 16行 兩連
原價連手續費
有意留tg

原價放5/4 6/4 780二連

平價放5/4 780二連 tg so9sadisme

搞咗大半日終於買到尾場4行

好多放售

5號直情係恐慌性拋售

放:

5/4 $780 x 2
76段 第2行.
原價+手續費

搞左大半日，卒之買到，期間入左信用咭資料超過三十次 😖

真係輕鬆買喎

原價放 4/4 $780 單丁位 可以唔洗手續費

feel到
幫大家推

原價放6/4尾場 780連位兩張
71段 11行

仲買到尾場開始煲歌

原價放4/4 580$ 2張, 有意留tg

原價放尾場$580 4張 有意放tg

師兄兩張放唔放？

Hongkonger99

放 尾場 780 2連 有意留tg

原價放尾場780兩張

師兄想要$380兩連 tg: hongkonger99

咁多炒家見炒唔起就放返出黎
買唔到都唔會幫你地接貨

咁多人放尾場係咩玩法

炒狗自己食返啦 ON99

我諗大部分5/4 放都係想追尾場

明明係大把人想睇尾場

本身想睇揸5號想睇尾場咪買埋尾場放5號
5號放唔出咪睇下尾場會唔會易放
咁都叫炒咩

從來冇諗過炒
3個人買咗四張飛，本來第四人會去，但結果佢join 咗其他人朋友去，宜家就突咗張

原價讓出4/4 紅區gate 44 9排一張+ kktix 手續費, 一蚊都唔賺你
仲可以同兩靚女一猛男(我）一齊坐，直頭覺得自己開善堂

有冇人肯用5號或者6號既$380兩連加錢換我果兩張6號既$580兩連???

原價放頭場(3/4) 580 2連 [Green Gate 64段]
有意tg

買錯咗冇連位
原價放6/4 $580 兩張單丁位
58段 24行
57段 24行
tg:

原價放加場(6/4) 780 4連
有意tg

會唔會考慮5號兩連$580換？

放 3/4 頭場 $780 連位兩張

原價放 4/4 580 單丁

收張380 尾場單丁.

屌自信嘅表現

上網應該仲有飛喎
你單丁應該唔難買

賣唔到飛9up 下都得掛

變咗放飛區禁嚟禁去都淨係禁到第8行，最後都成功買咗開心仔

你po嗰2個靚女嘅樣，大把巴打爭住買呀

係wo 岩岩買左感謝巴打

賣飛不賣女

猛男相話哂依度都係全港最大同性戀論壇

Btw 6號見enjoy

平放2張 5號780 有意tg so9sadisme

原價放5號場 780單丁一張
免手續費都ok!!

原價加$8手續費放5/4 $580單丁

免手續費

放尾場 6/4 單丁五張 原價

$580

原價放
4連780 4/4 （可2連）
2連580 5/4

$800放
3/4頭場 $780 2連位

段53行3

今日㩒到多兩張
6/4 $780*2
另外再放埋之前㩒到嘅 5/4 $780 *2

收尾場 $380 單丁

想放兩張4月6 780 連位

段數行數？

頭場會唔會考慮？

唔考慮住 sorry

求$380/$580
兩連
任意場

求03/04两張$380連坐

原價放頭場 4月3 $780 行13 連位兩張

推

剷入urbtix啦
單丁仲有得賣

買錯咗兩張單丁位，有冇巴絲要
6/4 $580
58段 24行
57段 24行
tg:

原價放6/4尾場 $580+$8手續費+$1郵費 四連位

41段25行86位，42段25行91-93位
可二連/四連購買

有意tg

有4/4 $580 2連

原價放
5/4 單丁位 43區第6行 $780

原價$780放尾場6/4 第6行 2連 同第7行 2連
有意留TG聯絡~~~

放5/4 4連 58段19行 $788*4

原價放
4/4 580 單丁 可免手續費

原價放6號$780 2連位2張
要既留tg

有興趣，自用同女友睇
TG: @Geisha98

原價放 5/4 $580 靚位飛 x2
KKTIX購入
$580 + $30KKTIX手續費 = $610 一張

有意留TG

減價放6/4(尾場) $580價位 四連座
$575/張
41段25行86位，42段25行91-93位 (四連位)
可選二連/四連座購買

有意 tg

有兩張連位尾場$580 想換做其他場 邊場都得

原價加手續費放4月3號（星期六）28行雙連位，因買了尾場

放尾場 6/4 單丁四張 原價

我有兩張6號兩連$580 想換5號

尾場25行 $580四連 放$575

放5/4 $580 x2
6/4 $580x2
原價

原價放頭場3/4 $380單丁位x3 全部紅閘
43段 35行 83
44段 35行 93
45段 34行 87
有意tg

頭場3/4 59段29行4連580 想換尾場
有意 tg@tswhk1

原價+KKTIX手續費 放4/4 $780 12行一張
有意請留Tg

原價要兩張連位 $580 唔要6/4

原價收4/4 $380/$580 2連

有意 5/4

收兩張 5/4 580

原價 放6號 尾場

$580 2連位

有兩套

原價放 6/4 尾場 380 連位
有意留tg

尾場25行 $580價位 減價放$575
有意tg

平放5/4 780 2連

原價放6/4尾場 380 連位
有意留Tg

減價放正傻閪

原價放3/4頭場 380 一張

原價+KKTIX手續費
放4號$780第2行連位兩張
有意留TG

買 5/4 2連
Tg@ketoro